星期日大量外傭仍然「老地方見」：疫情下聚會危險，但都可以，金錢買不到快樂！

唔識英文

人面對高低得失 少不免

人形古菇固

嘰嘰嘰嘰咕咕嘰嘰咕嘰咕咕嘰嘰嘰嘰咕咕

[更新版]到底大家撐唔撐港台

沙田百步梯。。。

兩公婆home Office + 頂住左

所以趕個菲傭出街

班臭賓早死早著

其實係另類亡命之徒